大三罷正式開始!!!!

各位後生嘅知道咩事嘅快啲講俾大陸人知道信息對等嘅重要性!!!!

中國共產黨處事手法大家都好清楚!!!

我地無放棄過大陸同胞，無諗過要港獨

都市人本身已經壓力大,仲有幾多人未覺醒!!

錢大過人命嘅社會介有咩嘢用!!!!

無瞓失眠2日，仲有少少理性即刻講俾大家知!!!

用恐慌傳染大陸人啦>香港人好擔心大陸人命生死>中共必須解散>全國進行大改革

信息必須高度透明!!!

藍絲窗邊大叫成為助攻!!

黃絲必須出嚟大三罷!!!!!

真香港人要全面支持醫護人員行動!

罷撚到中共破產!!!

封關啦屌你

香港人大撚把錢同你地玩

講個笑話

03年仲做得好過20年

全面呼籲!!!

品蔥手足行動未

知你地有mon post啦

唔識用vpn嘅大陸人有幾撚多

林鄭柒娥真係唔知咩事咩？

03年因懷疑未知病毒導致官員遲咗做決定

死咗299人

今年2020年同一病毒源居然要死萬幾人!!!!

大家識做未???

共產黨員貪污咗幾撚多

發緊咩嘢國難財!!!

1400萬人城市有500萬人出走

知識分子貪成咁

入面啲農民俾人呃咗幾耐

900萬人嚇到自閉在家

人""""造"""病毒呀
撚屌

造成嘅造

推

。

屌
無人起身推post

香港人一早知咩事啦

小粉紅唔知炸

傻鳩共產黨

。。

我們就係黑天鵝

藍絲在食炒價買政府""預備用""口罩

點知預備用口罩
原來唔係派俾香港人

無瘟疫都罷到你跪呀

廣東省知識分子請教內陸人民預防瘟病方法

口罩防撚到病毒

藍絲先會信

帶氧氣筒啦撚屌

搞撚埋世界人民呀仆街

沙士級數病毒吹撚到伊波拉都有人信

俾中共拎到伊波伊會點?

俾美國發現咗你研究生化武器啦

中共仆街未

出嚟搞鳩人民嘅國家

中國真係第一個

金仔真係好撚醒目呀

。。。

香港仲有班人緊國難財

樓價?錢?
唔撚要呀

識廣東話嘅請擴散真相出去

想封閉我信息??
咪撚傻啦你

香港唔會再做你白手套呀

各位香港人小心身體呀
無事都俾人搞到有事

唔改革咪香港獨立囉

你地最中意屈鳩我地㗎啦

中華聯邦?
諗定改咩名未

俾中共玩撚死

習主席
公開全部信息出嚟啦

係咪想搞沙士2.0發國難財呀

解放軍做緊咩呢？
保護人民定維緊穩.?

唔要暴動?解甲歸田啦
無人想打鳩你個國家呀

強國=俾人貪污到成個非洲咁

分流都唔識

sorry
非洲都發達過你

藍絲仲想掃樓???
咪鳩啦

人工合成病毒呀
唔公開基因序列
全球電腦都計唔到呀

全國性傳播點搞呀

公布發生緊咩事呀

其實我地都唔知發生咗咩事呀

因為
中共無公開訊息呀

日本仔高官切腹

金仔同俄佬都插咗手

美國救緊世界

點搞呀習大大

因為人口太多

基因突變咗n次啦喎

自閉幾多個月好呀

快啲熱天啦

邊睇邊推post啦

泄漏病毒on99撚樣習大大

好撚累了
瞓先

全球亞洲應該死最多人

唔講唔知
香港已經係全中國最高級嘅地方
仲唔封關救國

講真相俾你地知就真係造謠

紅十字單嘢點搞

唔怪得有女嬰送去慈善組織門口啦

仲以為香港政府會醒少少

今次真係

命和運了

講出嚟
全球一齊幫你
一定仲有救㗎

係咪已經全球自我隔離緊

病毒識得基因突變㗎
仆街
大家有無睇過
-""天花病毒""個單嘢

由前者引發之天花又被劃分為四種形式：典型、惡性、出血型、緩和型。

其中，多數未曾接種疫苗者均會出現典型天花的症狀。次天花病毒引起之病變程度比上述四種的都要溫和，但卻非常罕見。

form wiki

自我隔離救世界

公布信息未

我上個post講過點解決問題

陳肇始喊係知道世界大爆發緊

軍隊要介入殺人啦
俄羅斯幫緊大家呀

仲屌

真相在此
準備寫入歷史書了
連登為記